[LOL比賽召集]尋找有實力既你們

最近打算報CGA GARENA搞既香港比賽
有興趣不妨留個TG
現已有1菁英JG 1大師MID

有啲興趣但得白金

唔緊要 可以留個ID打下NG 彈性

仲報到名咩

第3 第4週仲可以報名啊

得鑽1唔夠揮

都得啊 留個id先

睇下加唔加到 岩岩開左

slamx eky chaos

鑽三得吾得

留個ID先

請你食🍋

有興趣 但無實力 tg:youcannotseeme